到底係林凱恩外表太年輕，定吳偉豪外表太成熟

呢個係林凱恩 (愛回家Bonnie)

呢個係吳偉豪 (愛回家朱凌凌)

兩個人飾演同大學嘅伴侶

兩個都太老

正想講

資料: 林凱恩92年而吳偉豪98年

劇入面bonnie係大過朱凌凌 所以bonnie之前先叫佢著得老d (好似係)